IELTS WRITING TASK 2 求狠評

Question: Some people say that music is a good way of bringing people of different cultures and ages together.
To what extent do you agree or disagree with this opinion?

According to some surveys, there is over 95% people in favour of music, therefore, some say that music is an important connection of bring people together no matter how big difference in terms of cultures and ages are. In my opinion, I substantially agree with this statement.
First of all, the most attractive part of the music is rhythm of the songs as everyone would hear the same beat even though they don’t fully understand the meanings of lyrics. Let’s take K-Pop as an example, K-Pop attracts wide audience groups who distribute across the world and not speak the same language. However, people are still willing to follow them and to be their fans. Therefore, it has proven that music is just a good way of connecting people but also accelerates the integration of different cultures.
In addition to that, it is undeniable that music can also overcome gaps of different ages. Music is available for every single one, no matter you are an elderly or a kid, as long as you like it. It is often argued that rock and jazz only belong to previous generation, by contrast, rap or K-pop are only listened by youths. However, as mentioned before, that are inaccurate thoughts as a result of people select music according to their tastes or styles.
In conclusion, music undoubtedly is a great method of being a linkage for people who are from different cultures and ages. People listen to music depending on their tastes instead of ages.

跪求連登神人幫下手
有冇機會攞到6.5

大家俾下意見

推

求幫忙

In my opinion唔用I㗎

屌你好撚港式，睇完好老尷。

樓主要小心啲grammer

咁樣應該會好睇啲

According to some surveys, there is over 95% people in favour of music, therefore, some say that music is an important connection of bring people together no matter how big difference in terms of cultures and ages are. In my opinion, I substantially agree with this statement.
First of all, the most attractive part of the music is rhythm of the songs as everyone would hear the same beat even though they don’t fully understand the meanings of lyrics. Let’s take K-Pop as an example, K-Pop attracts wide audience groups who distribute across the world and not speak the same language. However, people are still willing to follow them and to be their fans. Therefore, it has proven that music is just a good way of connecting people but also accelerates the integration of different cultures.

In addition to that, it is undeniable that music can also overcome gaps of different ages. Music is available for every single one, no matter you are an elderly or a kid, as long as you like it. It is often argued that rock and jazz only belong to previous generation, by contrast, rap or K-pop are only listened by youths. However, as mentioned before, that are inaccurate thoughts as a result of people select music according to their tastes or styles.

In conclusion, music undoubtedly is a great method of being a linkage for people who are from different cultures and ages. People listen to music depending on their tastes instead of ages.

同埋要有topic sentence嚟present你嘅points

應該5喇

There is over 90% people

乜撚野黎

即係點，可唔可以講清楚啲

請問最大問題係乜嘢

冇

個個都話reading 簡單但係我唔覺
都係好撚難

第一個pt第一句直接講打破言語界限
唔好講話咩same beat

巴打可唔可以quote 出嚟

肯定得5.5or below. no thesis statement, some gramma mistakes, poorly organized, no topic sentence , lack of sentence structure variation etc.

認真唔難reading8.5

邊度出咗問題？

中肯

你用 grammarly check 一次先

List the heading, 係我最大嘅問題，跟住睇篇文好多字唔識
巴打有冇咩方法可以傳授下

樓主可以睇下IELTS Liz 利申dse4 ielts7.5

其實好多

唔洗明曬每隻字，要知每段嘅大概意思，同搵keywords

This?

yes

可唔可以講嚟聽吓

意思就明白嘅
Grammar問題主要死因
有種太直接由中文轉英文
同好多時啲句子都好長
但無辦法我地香港人弊病
希望樓主6.5到

佢website有啲ex我都係考前幾日睇啲就去考

我應該點樣寫句topic sentence

我grammar好差所以writing得7.5
我嘅意見係你連題目想你點答都未搞得清
To what extent you agree or disagree
你要discuss both sides, provide solid examples
同埋點會寫文用Let’s use呢啲咁口語嘅字
我建議你都係其他三樣拉分喇

我唔係已經答左咩，你可唔可以具體少少講

grammer咁speaking都唔會好好靠reading同listening啦

基本上有7-8成錯

點解我搵唔到exercise
巴打有冇link

咁你具體啲講吓得唔得

唔一定，可以全agree, or disagree or partially agree.

即係應該要點樣答

篇文頭一兩句已經成pat屎咁

啱啊基本上要由頭改過

如果你係我你會點樣改

你可唔可以改第一段俾我睇吓
因為我而家真係唔知改

直接講你幾大程度認同

我唔係講咗substantially agreed 咩

巴打幾時考

你可唔可以quotes 出嚟俾我睇吓
當做吓好心

Thx 巴打，應該呢兩位賣

你用grammaly check la.

Writing想操個7.0易唔易 dse得4

應該呢兩個禮拜
啱啱打錯字

一定得啦，你DSE 4

唔難我係dse 4 ielts 7

但係我用grammaly check 得兩個錯，係咪我個Apps壞左
利申冇買premium

ielts writing 有standard 寫法，照copy 就得。 而家係你個format 都未寫好。 一開始係paraphrase topic, + agree/disagree + thesis statement. 之後一定係topic sentence + elaboration + example , conclusion 係reparaphrase thesis statement + expectation. 大約係咁啦。 高手就可以唔跟都高分嘅。

‘Let’s take k-pop as an example’ 邊個教你咁寫文
For example/ For instance, Korean pop music has a global reach.

‘In addition to that’ -> In addition

‘Available for’ -> available to

Topic sentence 你係點樣寫，有冇例子

我識嘅高手唔跟得7.5佢嬲到爆
IB滿分拔尖嗰種高手

當前面第一段我個人已經覺得有啲太長可以斬開
“According to some surveys ...去到with this statement. “

我用返你啲字去排會
Some say that music is an important connection of bring people together no matter how big difference in terms of cultures and ages are. In my opinion, I substantially agree with this statement.
According to some surveys, there is over 95% people in favour of music. The most attractive part of the music is rhythm of the songs as everyone would hear the same beat even though they don’t fully understand the meanings of lyrics.

利申:齋排過無改乜

To commence, music breaks the language barrier. btw唔算好

我估你第二段個意思: music is a common language to everyone.

你係咪玩鳩我巴打

佢問你To what extent, 你可以答 I agree with the given statement to a large extent

個structure好左㗎不過grammer真係難搞要改等於由頭寫過篇

巴打你可唔可以做吓好心，幫我成個改一改第一段

仲有冇多啲

It is believed by some that music serves as a bridge connecting people across all ages and cultures. In my opinion, I substantially agreed with this statement.

應該6-6.5

我意思係音樂無分界限

你自己又試下改下先睇下
你主要都係grammar㗎啦
漏哂啲 ing, of 個啲
啲句子太長你加左好多the

但係咁樣唔係好怪咩

個問題唔係grammar係你平時無寫文
例如你識用has proven同好多connecting words
但個表達方式係錯哂

In my opinion 同I係redundancy

我就係科科都唔好

你可以縮短佢，但咁樣答最清晰畀個marker知你係答緊to what extent嘅題目，因為佢唔係就咁問你do you agree

幾好呀，將ages 改成generations, cultures 改成traditions 會更好。 ielts writing 其中一個玩法係 synonym p

多謝爸打

語文科兩個禮拜其實唔會好好多(vocab個啲）靠改翻啱啲grammer同organization啦

係咪個I唔需要

所以就要靠大家指出我嘅弊病

如果要盡量keep翻樓主啲字我會唔要in my opinion

我係咪要開個頭唔靚

reading listening ,writing part1 兩個禮拜有得操. part 2 就算把，，，做啱format算。

Grammarly好正 免費版都夠用
我大學每份assignment
都會用佢screen一次先交

每人改啲會好怪㗎樓主連grammer錯咩都唔知，不如搵個老師同你上幾堂啦。

我睇落改唔曬

但Grammarly淨係可以
幫你搵grammatical mistakes
文章結構 遣詞用字要靠其他方法練

希望幫到你

利申冇考過IETLS

一係巴打你幫我成篇望一望
Btw, 我有上堂，不過都係講唔明

我應該點樣先知道

個I真係可以唔要
樓主又唔洗話一下就進步到咁
表達能力係有嘅 六筆唔順暢姐

寫錯 係個in my opinion 唔要

改完而家underline咗嗰啲
之後佢會再screen多次再改前文後理

但始終都係靠自己語感 唔好錯太多
如果本身篇文寫得唔好
check完grammar都唔會突然變100分

文筆可以點樣改

我laap下眼已經wide audience groups
我覺得audience from different countries仲正常啲